冇大台，但又可行既對話平台

是否可以開個account俾林鄭，俾個主題佢"聽意見"?

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

我覺得添馬公園係一個好地方

點解要對話？五大訴求好清晰

真心。

撤回條例，好合理。

收回暴動定義，也合理。

徹底追究警隊濫權情況，也合理。

撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪/不檢控及釋放示威者，可以的話當然係好；但如果尊重法治，而第二、三點也執行的話，每個人承擔自己的責任，賞罰分明是否較合理? 我知咁講一定有人唔喜歡，但想一下如果大家都係想"法治"係香港基石之一，點解唔信呢? 當然前題係要收回暴動定義+徹底追究警隊濫權...而唔係只追捕市民

林鄭月娥問責下台，如果做到頭4項，我覺得，佢都唔會有管治力量，應該都會集中係民生事上。如果又換人，其實都會再一次煩.....不如搞到黎緊區會血債票償，取回立會控制權，才好吧?